有冇人鐘意食煙三文魚 ？

有冇人鐘意食煙三文魚 ？
中意點食 ？

係日本食過班尼迪蛋加煙三文魚
食完返唔到轉頭

雖然張圖睇唔到煙三文魚
但真係好好食

Bagel 夾，加 Philadelphia

邊到買平

惠康 citysuper都見到有
有啲專賣外國凍肉 乾香草 既地方都有
平就唔知啦
見親都少少已經$40 up